給灰心喪志既你，給想要自殺的你

你可知道你面對的敵人有多強大？
不是黑警，不是林鄭月娥
而係呢個世紀最大最邪惡既政權—中共

呢個政權邪惡到用坦克車車死唔知幾多既大學生，係文化大革命令子女批鬥父母師長。

所以你而家知道點解你會想自殺嗎？

因為你係呢個邪惡政權下睇唔到希望，你預計到最壞既後果，你睇唔到呢一刻或者下一刻可以點做先扭轉到呢個局勢。

你有咁既諗法係正常不過，呢個諗法亦都係大多數經歷過文革同64既叔叔嬸嬸既諗法。

當大多數人會選擇向邪惡屈服，呃自己去做奴隸；

但你做唔到向邪惡低頭，你做唔到眼白白任由香港墮落，所以你成為勇武，成為和理非，出席每一次既活動去力挽狂瀾。

可惜既係，新屋嶺，831 身邊手足非死即傷，黑警愈來愈過份，林鄭仲係死雞撐飯蓋，美國民主法案又遲遲未有定局。

其實我都睇唔到希望，作為一個咩都做，文宣又貼，前線又上既人，我明白你諗咩，係因為我都時時刻刻諗自殺。

但我想講，每次都有把聲去提醒我，就算死，我都會綁滿全身炸彈過去同班黑警死過。

一咁樣諗下，我就會支撐住自己繼續生存落去，我已經有做好入到新屋嶺俾人輪姦既準備，我都已經準備好遺書去做核彈。

因為就算我要死，我都要死得有價值，所以只要我一刻尚全，我就可以繼續落去。

就算我命大，可能呢個咁邪惡既政權到我老死都未必消失，

但你同我，昨日今日明日
每一次既努力，都係令香港，甚至係中國走向民主，向更好既將來邁進既腳印之一。

所以，唔好死，用盡你一生去對抗呢個邪惡政權，用你既生命去影響你既子子孫孫，就算今日唔得，仲有千千萬萬個聽日。

你我無名，但8964既大學生，孫中山，係歷史長河入面為民主而努力既先賢，都係光復既路上，與我們前行。

利申：長期服用snri既80後絲打

呢筆債，佢哋一定要還。

感到無力既時候，要下仲幾百萬人支持你去對抗全球最邪惡既政權
唔舒服訓唔著果陣，休息一下，遠離手機新聞
依場係長期戰爭，唔好因爲三個月就放棄呀
香港人 加油！
五大訴求 缺一不可
我要真普選！

都喺個句，煲底下相認要有你

絲打加油
要保護好自己

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

8成投胎去落後國家
搏唔過呀

Push
如果你要自殺
我寧願你做返港豬算
最少到時我地仲可以係煲底見

其實一諗起孫中山咁多年都未真正等到中國有民主既一日，我地一時三刻 真係急唔來

我相信手足會打狗救人 記住叫123打波

推 加油